[緊急]如果聽日悼念田漢, 同埋反對毛澤東感謝日本侵華會點?

如果打壓我哋, 係間接承認有呢段歷史!

雖然唔會令藍屍變黃, 但起碼有機會令共產黨動搖!

push

陳寅恪都要死,何況區區1個田漢

算啦香港人冇勇氣反共

下次唔好開緊急活動post

邊度開好?

講咗幾多次緊急活動唔會有人